究竟何君妖定梁振英痴線d?

我真心想知究竟何君妖定梁振英痴線d?
何君妖係fb打埋d on9 12大訴求
梁振英就日日係fb過埋d深藍廢老生活
兩個都好似痴線佬

正評：何妖痴線d
負評：689痴線d

光復香港！時代革命！

光復香港！時代革命！

689痴線D，何妖有做實事，689就一直對住FB無限ff

何妖做嘅實事係咪叫白衫佬打人令民怨沸騰？